有無人同異性係永遠唔過電/無異性緣

明明個樣正正常常，咁多年來得3,4個曖味過

出到來做野身邊都係好少女性 一唔係就請埋d老野

香港地做男人真係好自卑 賤過狗